請教一下大家，轉台問題，想請教一下CSL同1010係唔係好大分別？

請教一下大家，轉台問題，想請教一下CSL同1010係唔係好大分別？

客服唔同，優越感，貴，條線一樣

1010 貴d但有d尊貴服務
有師傅過料
有野飲

內部既plan code會唔同
雖然用同一條線出
但話 話喎 1010會高啲priority
不過真既 係咁厄可樂厄遮同moon貼係幾好既